柯文哲批反蒙面法治標不治本 只會激化衝突

台北市長柯文哲評論香港特區政府訂立《禁止蒙面規例》，認為這個規例是治標不治本，只會激化衝突，令局面更加難以收拾。
他促請香港和北京政府坦誠面對問題，思考民怨為何這麼重，對症下藥；他又指重點不是老百姓是否蒙面，而是政府不要把眼睛蒙住。
立法院長蘇嘉全亦認為，港府的做法非常不智，只會火上加油，呼籲港府懸崖勒馬。

之前仲話把槍走火 收工啦 共諜